★其實鍾培生咁想打柒林作，係咪因為鍾生溝緊麥明詩？

照常理唔會無啦啦想打柒一個無仇無怨三唔識七嘅人
更何況仲要出一百萬去打柒條友

偏偏就係要以高價親手打鳩作仔
唔通鍾生真係溝緊麥明詩，所以要親手幫10A報仇？

樓主有道理
同意樓主

咁大個人仲係到ff

如果我係麥明詩，我情願唔再同林作扯上任何關係

明詩溝得過喎, 培生唔好同我爭啦

成機做下新聞
你信真係打得成?

我都想打柒林生
人之常情啫

佢溝緊俗美

自己親手打先有樂趣

可能係想溝林作老母

鍾培生想打林作，係因為溝緊林作，因為打者愛也

正常人都想打撚柒林作啦
條柒頭自己送上門, 鍾生咪當打下沙包囉 有咩所謂

定係想溝裕美

知林作實淆底

想打林作人之常情姐

樓主唔正常
正常人都想打柒佢

林作咁既身形
打贏佢都只算係欺負弱者
用一百萬請職業拳手做戲好過啦

用一球被人打

成班傻仔
個裙腳仔為左draw attention咋
呢次話要打林作
多左幾多人識得HKES間公司
淨係呢part呢100萬都抵比啦